[
  {
    "front": "intimité, parent, familier, s'attacher à",
    "back": "親"
  },
  {
    "front": "oiseau",
    "back": "鳥"
  },
  {
    "front": "grand bâtiment, bâtiment d'interêt public",
    "back": "館"
  },
  {
    "front": "prêter, louer",
    "back": "貸"
  },
  {
    "front": "emprunter, louer",
    "back": "借"
  },
  {
    "front": "tout droit, honnête, directe, tout de suite, réparer, être réparer",
    "back": "直"
  },
  {
    "front": "(préfixe) non-, in-",
    "back": "不"
  },
  {
    "front": "commodité, courrier",
    "back": "便"
  },
  {
    "front": "copier, reproduire",
    "back": "写"
  },
  {
    "front": "vérité, réalité, vrai, pur, exact",
    "back": "真"
  }
]
